{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 맘편한집키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせには、利用予定人数の大人と子供の人数を作成する必要があります。 入退室は無人で行われ、外部に設置されたCCTVでチェックインを確認します。 一家族(4~5人)の場合、寝室のうち1つだけが提供され、歯ブラシとローションは提供されません。 外部空間は3台のCCTVで安全とセキュリティを維持します。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットが入室できるペンションもありますが、同伴時に入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を守り、施設と周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火は許可されておらず、手持ちの炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されており、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って表記されている場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 一軒家ペンションの入室利用案内には幼児と児童の安全注意事項が含まれており、客室内にはIPTVとWiFiが提供されます。 客室は禁煙で、プールはお湯とぬるま湯をご用意しており、四季折々ご利用いただけます。 バーベキュー場の利用時間は午後5時から9時までで、別途費用が発生します。 バーベキューの調理や食事に必要な施設や食器類が提供されますが、客室内では臭い料理は禁止されています。 室内バーベキュー場には冷、温風器、冷蔵庫、炊飯器、食器類、基本調味料、薬酒などが備えられています。 駐車が可能で、子供の遊び場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要な情報はありますか？",
            "answer": "予約のお知らせには、利用予定人数の大人と子供の人数を作成する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入退室はどのように行われますか？",
            "answer": "入退室は無人で行われ、外部に設置されたCCTVでチェックインを確認します。"
        },
        {
            "question": "一家族での宿泊の場合、何部屋提供されますか？",
            "answer": "一家族(4~5人)の場合、寝室のうち1つだけが提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシやローションは提供されますか？",
            "answer": "一家族(4~5人)の場合、歯ブラシとローションは提供されません。"
        },
        {
            "question": "外部空間の安全とセキュリティはどのように保たれていますか？",
            "answer": "外部空間は3台のCCTVで安全とセキュリティを維持します。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットが入室できるペンションもありますが、同伴時に入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守り、施設と周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火は許可されておらず、手持ちの炊事道具も持ち込み禁止です。客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約の二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って表記された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って表記されている場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの入室利用案内には幼児と児童の安全注意事項が含まれており、客室内にはIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "施設内にプールはありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、プールはお湯とぬるま湯をご用意しており、四季折々ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後5時から9時までで、別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場でどのような施設や食器類が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューの調理や食事に必要な施設や食器類が提供されますが、客室内では臭い料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキュー場には何が備えられていますか？",
            "answer": "室内バーベキュー場には冷、温風器、冷蔵庫、炊飯器、食器類、基本調味料、薬酒などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、子供の遊び場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 634,
        "QA": 890
    }
}